點解恐怖係白色？

明明藍色先最恐怖

元朗班人咪白色

黑色果班係咪幽默？

恐怖源自心中有鬼，而鬼影多數係白色